地方媽媽不戴套做愛 老公百發百中生10胎

英國《Channel 5》頻道近日製播一個節目，介紹「多產家庭」，其中一名地方媽媽歐拉芙琳(Sonya O'Loughlin)堅持不戴套做愛，更讓老公有機會「百發百中」，在這個大家不敢生的年代，歐拉芙琳毫無忌諱，目前已經生下10胎。
據英國《太陽報》報導，歐拉芙琳膝下已有10位孩子，最大的已經19歲，最小的才剛出生。歐拉芙琳說：「很多人會說對保險套過敏，所以不用，但我無法這樣告訴你，因為我根本不用保險套做愛。」歐拉芙琳是多產媽媽，每周都可獲得政府460英鎊(約新台幣18400元)的育兒稅額減免，但她也強調，這些多出來的錢並沒有進了她自己的口袋，「這些錢全部用在養兒身上，填飽他們的肚子，買他們的生活用品」。
由於家裡人口眾多，歐拉芙琳的家庭秩序與一般家庭相比，絕對是較為熱鬧喧囂。歐拉芙琳一家12人住在一個4房1廳的公寓內，全家只有3個碗，所以到了用餐時間，所有孩子必須輪流吃飯。歐拉芙琳也說，她必須準備10位孩子的所有餐點，很像在辦桌，但她無法讓孩子有太多吃的選擇。此外，歐拉芙琳的孩子們也都必須輪流在廚房刷牙洗臉，因為浴室的水槽堵住了。（施旖婕／綜合外電報導）

窮人生仔 仲要咁多

根本冇地方比堆細路住，仲要係咁生

10個
政府福利好姐，唔係點養你地

窮人生仔正仆街

個女

有個女勁肥，好食好住
成屋得三個碗on99

咁多人係屋
咁去邊扑野？

睇標題仲以為係黑人

樓上話人窮又生個班，你估外國似香港咩，望下人地張相窮極間屋有幾多尺，梳化有幾大，窮極養到個人肥肥白白。

下面嗰張 點解老豆老母所有仔女都啡髮
唯獨右邊第四個女金髮

幾個都係肥嘅
遺傳晒劣質基因

窮人先肥

都係，不過真肥都係得幾個，第二張圖左邊個幾個幾青靚白淨

都係，不過真肥都係得幾個，第二張圖左邊個幾個幾fit。

鬼妹一到20歲就殘到30咁

老公:我每次同老婆扑完野之後都要等十個月後先可以扑第二次

生夠一隊足球隊

重點，正苦養

養唔掂嘅話我唔介意接收個金髮蘿莉

邊個話佢窮，幾個女咁撚肥

好食好住，肥到隻豬咁。仲有食得多甜野，老得好快

FBI

外國人點解越樣衰嘅生得越多

之前好似又有單類似, 所以D女變左性玩具

圖二右四

英國窮極間屋都大過你堆豪宅

人地有津貼 唔通同你講咩

大肚婆都扑得架

鬆撚哂

大奶奶

個老母邊索

紅衫有三個 你要邊個？

所以每次生完都一定要鋤返夠本

青頭仔又現曬型喇

今朝起身到而家仲係青頭

窮人間屋都咁大，香港如果要住咁大間？成千萬都似

冇個特別靚

父母個髮色點解可以溝到咁金既金髮

白人生多啲都好

真正人間性器

睇嚟唔單止佢老公百發百中

好多細個金髮大個會慢慢變深

佢老公好似幾型
我都想畀佢瘋狂中出

點解啲窮人總係鍾意瘋狂生仔

個大仔都好型

其實叫佢哋出書教
如何百發百中

咁多仔佛都唔使拜
啲人都唔使咁辛苦求子

間屋幾多呎同窮唔窮有咩關係？
冇事嘅俾夠4000呢你都係窮架啦，仲要冇錢裝修請工人請司機，慘過死同埋 窮唔窮淨係睇間屋有幾大㗎咩？家族嘅地位，影響力已經輸晒俾人，既然係咁做咩仲要生？
利申 窮人

連碗都唔撚買，咁撚樣湊仔女仲咁厚面皮繼續生

Ned Stark 查 Lannister 族譜

white trash

如果係台灣

其實好多鬼仔鬼妹都係細個金髮 但大個咗會變返深色

其實我哋都係咁 好多BB啲頭髮都係啡啡哋色
愈大愈黑

窮唔窮同間屋幾多呎有咩關係唔重要，我指既係人地外國窮極你睇間屋住十幾件都唔會話迫到香港人住樓咁，同埋家族地位影響力更加同窮有咩關係？公屋大把隱形富豪，冇車冇工人，照你邏輯香港有一半以上都冇資格生仔。
btw我唔係話反對窮人冇資格生仔，睇你係邊既啫，人地外國有條件養到咁生又有乜問題？

咁撚重口味

全家只有3間房，所以到了用餐時間，所有孩子必須輪流進房

養實養到，你有無必要咁生呀
租樓好買樓好，政府有相關租/供津貼
21樓下讀書嘅唔係半價就免費，住得遠送埋bus pass
每人每周有17鎊child benefits，現金俾你
加細路退稅，唔知佢搵幾多，退幾多
生存條件真係無問題，政府包哂
但係你真係有心機教？
英國你讀state school，無功課，學校亦要求你要自己返去同佢溫習，成十件你教到？
睇佢個樣，住埋貧民窟咁，環境真係好？
生存係無乜問題，但係英國唔係咁囉，真係大個做乞衣咩

紅色衫嗰條女好似正到仆街

唔會啦，佢仲有幾個女可以扑，如果有需要，可以扑埋嗰幾個仔

我都想生十個 想玩bb

個老公同大仔都幾正

政府冇補貼 你睇佢敢唔敢生咁多
你話唔係諗住cap 錢 我都唔信
就咁睇佢仔女D 生活 輪流排隊 似監犯多D

劣幣趕良幣 遲下蠢人統治

一次教十件緊係唔得，但係佢最大個件都19歲啦，比著你secondary school都唔洗人教啦下話，細個d咪比家姐啊哥個d教囉。我未住過英國真係唔知，但係住貧民窟啫唔會決定到個個大個做乞衣呀？
不過生咁多就算有錢教到都怕煩，我就唔會。

好撚生得

紅色bra top嗰個唔錯

2張相係咪冇關架？
定我眼殘 match唔到班細路個樣

我都係

劣質基因仲生咁多